# Chinese, Simplified translation of Drupal core (8.0.0-alpha14)
# Copyright (c) 2014 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Drupal core (8.0.0-alpha14)\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-11 10:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

# article module
msgid "Management of article"
msgstr "文章管理"

msgid "ID"
msgstr "编号"

msgid "Id of the article"
msgstr "文章编号"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title of the article"
msgstr "文章标题"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Content of the article"
msgstr "文章内容"

msgid "Category"
msgstr "栏目"

msgid "Category of the ip"
msgstr "文章栏目"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Authors of articles published"
msgstr "作者"

msgid "views"
msgstr "浏览量"

msgid "Views of the article"
msgstr "文章的浏览量"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Copyright of the article"
msgstr "版权"

msgid "Key words"
msgstr "关键词"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary of the article"
msgstr "文章摘要"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Whether to publish"
msgstr "设置文章是否发布"

msgid "View the list of articles"
msgstr "浏览文章列表"

msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

msgid "Article"
msgstr "文章"

msgid "No articles available."
msgstr "没有可显示的文章数据。"

msgid "Filter article messages"
msgstr "文章筛选"

msgid "Site_Ads"
msgstr "网站发布信息"

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""
